90後想買樓最緊要係乜？

當然係早出世啦

當你好上進24,25歲啱啱儲到少少錢，2016年樓價又比人炒起
活係咁既政府底下，上一代人齊齊剝削下一代
有得你賺你賺唔賺先？
所以一句講哂，90後如果買唔到樓要怪就怪自己遲出世啦

申利: 好彩有個早出世而又上進既老豆

總結係最尾個句？

有感而發，因為靠自己真係買唔起

00後仲慘

眼見大部份住舊區私樓嘅人都唔係因為佢哋收入高，只係單純地早出世

00後D7,80父母相對地受過高等教育，而且仲有機會買樓
係香港地90後真係最慘

壓力測試

之前18~19癲價買又咪奶晒野
而家有抗爭肺炎移民潮拖緊個價
90後應該做左十年八年野夠錢上車
而家就睇你夠唔夠膽落注